香港人應該要反中資有份嘅球隊

曼城
狼隊
維拉
西布朗
國米
馬體會
愛斯賓奴

收皮啦抵毀我城